有人睇完波台膠post準傋報警告我煽動他人隻揪

叫雞手足

以為講緊世界情色王

世清笠左都打唔成

隻dup師

cctoy好頂癲 真心傻個種

宇清點睇cctai

你含撚啦宇狗

佢唔識分波台假膠，真心以為出嚟打咗

清咁惡

你地真係有我地波台手足有2氣唔踢爆世清俾你打到仆街渣

以前成日話波台係正常人扮痴線佬；
時事台係痴線佬扮正常人，
上年開始佢哋連扮都唔扮攞正牌發癲，
根本佢哋先至係block台痴線佬

宇清有冇因為世界情色王留意多左阿仙奴呢隊波

出面班癲佬真假不分
因住遲啲你俾人報警話你放針

比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

吓世清嗰日笑到最後喎

我比人拉過

佢哋當你係莫生
當雞樂係兆健
當神宮係陳到